其實柏豪嘅歌唔差

雖然佢成日chok樣，唱歌又真係唔得，但係佢好多歌其實都唔差，同埋佢寫好多曲都唔錯
但係我最鍾意嘅唔係佢啲兵歌
最好不過
還記得
莫失莫忘
相安無事
都好正
有冇同好

可惜佢份人仆街黎
換個人唱應該好好多

呢個list
最鍾意還記得同莫失莫忘
真係好好聽
還記得睇埋MV

啲mv 成日搵啲大波妹做女主角

本身都冇乜聽佢啲歌
不過最近首《老少平安》都真係唔錯
loop咗幾日

最好不過真係好感動

六天

還記得都好正

仲有抄出嚟既天窗

其實佢講愛情嘅歌真係唔多，好多都幾有意義

好易聽厭

鄭伊健咁靚靚仔仔無歌喉靠啲曲本身好聽
兩個唔同年代嘅偶像無實力派

但老實講真係冇邊個唱歌可以難聽過浩南，佢唱歌直情係成首同一個音咁讀出黎，相比下柏豪好好多

傳聞 唯一一首覺得陳詠謙填得比較正路嘅歌

唉！

無力挽回都ok嘅

cd就得 你叫佢唱live試下

垃圾無咩討論空間

其實走狗好好聽好似無乜聽人提過